收到1萬蚊 揮手區

開定先 就睇下有冇人真係星期一收到錢

師兄～我已經收到啦Wo
你係咪21號申請架？

我二萬

你係大貓銀行？

我擺到明係坤鳩樓豬
咁都信...

入左會唔會sms通知呢

希望聽日收到all in買股票

lm

仲未有

一皮買仙股？

屌你唔知聽日幾點有呢..

即刻轉美金撳出嚟

比預期快，凌晨就收到😂😂

極熊100手

收到

恆生收到